開始懷疑自己性取向......

明知係gay post
都好想撳入去睇

Same

我唔信有人係100%異性戀

聽你咁講我都放心啲

但唔表示你唔係gay

dllm

我好似兩邊都鍾意

係就係，唔係就唔係
有咩所謂

其實溝我依啲精神分裂嘅做男朋友先好

笑撚死我

屌 佢都幾有精力推
但竟然推拉咗咗耐都無罵戰發生
有少少失望

拉到上熱門

試下睇gay porn

幫手拉下先

你有無拍？

可憐賓周

定係你想識男仔fd咋？

佢想識sp